2011, dat is .. waar ik naartoe ga. Gaan vissen. "
"Je hengelstok wordt rayther roestig; is het niet, vader? "
"Never you mind."
"Zal je een vis naar huis brengen, vader?"
"Als ik het niet doe, heb je morgen korte commons," antwoordde dat heer, hoofdschuddend; "Dat is vragen genoeg voor je; Ik ben geen uitgaan, tot je lang bent gebleven. "
